有冇柒頭真係會比錢租相機

佢老味租三個星期仲貴過買新機，就算我1手買 用一個月連保加靚仔 最多少蝕10%
二手買二手賣分分鐘賺，諗唔明點解仲有傻閪租機。

因為個d傻仔係NPC黎
冇機只係識租機
叫佢二手入二手走會hang機唔識處理

有啲人一年先影一兩日咪租囉

做野需要 claim 返錢 咪租囉

佢唔租我邊有錢賺啊
利申 IG租機 計計埋埋咗兩部d750

個個人都要租三星期咩？

有 我成日租arri Alexa mini黎玩

我想試下打雀，但又唔知自己會唔會鍾意打，咁我係咪要買枝856先？
租一日唔得嘅